升官發財！王志民被任命文獻研究院正部長級人馬！

圖書館管理員

我都覺得似

投閒置散

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

呢d 位無得貪

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

擺明降啦，個位有春權咩

軟禁

做研究即係冇權冇油水

修屎官

研究黨史，畀打入冷宮

明升暗降

無錢cap
但係共產黨入面地位唔低

省委書記都係正部級

升官，冇得發财

翰林院編修 大官黎 有七品

冷宮

咪即係大和田

本身係中央委員，同院長同級，當然係正部級啦

冇油水了

樓豬邊度睇得出係升？明顯係降喎

全國港澳研究會副會長劉兆佳說，研究院副院長與中聯辦主任屬同級職務

明升暗降
遠離權力核心

佢的仕途玩完

毛主席

副院長（正部長級）

都唔係明升中聯辦主任本身都正部級

呢條友好撚煩 成日出黎刷存在感
叫佢清左喉嚨入邊d痰再出黎講野啦

一睇就知仲慘過發配邊疆
你有見過圖書管理員貪污腐敗發大財的嗎

總之就玩完
遠離權力核心

平調

毛澤東

正七定從七先

成日扮熟悉內部
實際上只係啲邊緣分子
最記得佢話送中點都唔會撤回

無得留係香港仲發咩財

佢識？

警告你一次
咪撚用殘體字

前線掟去圖書館。

不過我覺得純粹係甴帝覺得佢太軟弱

條友撚會有內幕料咩
頂盡係藍絲版陳雲

路透堅料

有個西屎阿sir成日上堂串中共
最後調左去做圖書館

老毛當年都係圖書館管理員

一睇就知係貶職喎
前線大將軍被貶為圖書管理員

同痰尿盅一樣，講埋D野對世界都係無意思

研究黨史，就係要佢研究64歷史，唔好太畀人蝦

李嘉欣

好似好啱咁

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

依D位應該無咩權 等退休

垃圾人垃圾職位，唔洗理。

去守藏經閣抄書

守水塘喎

代替聖上受罪既人 但因為佢係受上頭指示去做 因為習想快速解決問題換路線 所以換走佢 但又唔可以懲罪佢 懲罪佢姐係話聖上錯
所以俾佢做到65歲光榮退休

調去藏經閣 遲啲咪變掃地僧

翰林院編修有得入閣拜相㗎喎

諗起都扯旗 可以拎D黨史打飛機

滿仔會唔會展開第二次圖書館戰爭

唔明點解 D記者成日要訪問佢

呢條友根本無乜料, 講來講去都係果幾督屁

放置play

中共中央黨史和文獻研究院
係咪即係Ministry of Truth?

被江峰講中

咁都叫軟弱??

唔通新一任中聯辦下令警察每次出動都直接實彈??

影衰圖書館理員

叫你去編黨史同投閒置散有咩分別

對比林奠，佢都好撚慘。

明明林奠有份搞個大頭佛出嚟，但死先嘅，係佢而唔係林奠。

林奠仲可以係習帝庇蔭下做佢嘅行政長官。

林奠調去妓院

明升暗降
過多排就雙規
次次都係同一招

恭喜晒

我估買包書膠都有得貪，只係貪小左

研究黨史係咪即係話佢唔熟要補課？

冇油水 做到乜長都冇用

其實係想佢幫手搵四十二章經
任重道遠啊志民同志

明升暗降啦 一d權都冇嘅垃圾職位

佢係幫習種收風個個，收錯晒都抵死啦

777擺明就做左金手指啦

新上任果個係唔識港澳事務，即係習種唔信本地建制同中聯辦

唔知咩黎

=守水塘

守水塘

大陸副乜乜嘅官都係可有可無

王志民：今天太陽依然朗朗升起

繼承毛主席遺志。

明昇暗降。 脫離權力階級。

比d面，副館長

係咪冇油水既位？

太天真了
三中商同印刷仲有教材

立法會前主席曾鈺成進入理大遊說示威者離開

仲要係中聯辦求助

曾鈺成仲友朝早去完西環 夜晚就入去救人

正部級人工6000 人仔，無油水慘過民工

大學士

始終林鄭係民選，畀佢下台負責？佢都冇下屆姐。
習近平直接要林鄭下台都係破壞「一國兩制」
王志民係官員，可以平調。中聯辦換人。
新加坡官員同台灣官員都話中共「問責」機制好嚴苛。大型群眾事件發生一定有高官畀「問責」要「人頭落地」。

諗起5億探長套戲。劉華升職

無得再貪污真係好傷

原本得五個副院長位 , 夾硬開多個位俾佢 , 算唔話得

其他地方政府就正，又高薪又無咩鑊氣，但共慘黨份枱面人工😂😂😂😂😂

條友其實係奶共派既燒山
講親乜結果都會相返

罰佢讀多D毛主席既文獻

最慘係個D位無游水抽

中聯辦一定係賺到笑

黨史部係等退休喎仲衰過雙規

係中共副係無話事權
由有話事權變成無話事權
好難話升

單新聞好幾日前㗎喎，煙仔何巴士報爆料

好鐘意睇十九扮佢

毛主席當年都係做圖書館管理員出身

貪唔到 soSad

幫習大大重寫歷史，一定有油水，無實權啫

老毛都係

平調但實際降職

明升暗降啦
中聯辦先係油水位

連登仔得中學畢業？
首先一本大學所有畢業論文都要比錢出去發報
$3000-$4000
香港學費包埋veriguide
大陸唔包 其實每次大約要$150
大把油水阿
利申女朋友做學術研討會公司

中共中央圖書館館長

同守水塘有咩分別

你要明白，而家係邊個調走佢

千古一帝

笑撚死
俾人掉咗去做圖書館管理員

恐龍骨本書

扮代表廿年

真理部

個個月都買新文具

賴有為

免職呀

笑左
係人都知係中国D乜鳩副院長,副省長,副XX全部都係俾D無曬前途既友安撫下佢地既位黎
仲要俾個乜鳩黨史佢做,真係同大公司既收埋係地下室既檔案室管理員無分別

好過倉庫管理員(手機驚果D)

咁強調正部長級做乜

條友走得咁急咁突然，其實係咪俾雜周到佢想巴結外國

仲要係中央黨史同文獻，得個幾十年既殘體字文書存庫仲要學人研究，去研究所畀人研究就差唔多

屌 都賺撚夠啦

一頁頁痴住曬

老毛之後去左搞湘獨

間接退休

調咗去守水塘

黨史喎，有幾多研究論文係會研究共產黨史
仲要支那既論文

本身喺香港呼風喚雨 有錢佬排隊送錢俾你洗 晚晚唔同女任你執
返到北京日日吸毒霧 幾百人排緊隊等你搵書 朝朝大把書等你執

正部級有撚用咩 cap唔撚到水隨時連公安員警都搵得多過你啦 得返買幾十蚊本嘅書收回佣

佢果d叫江湖地位，即係d退休江湖大佬咁，以前個池魚少，佢大條d, 咪玩晒，依家連一個普通kol都不如。

講真，佢成名果篇文，只係用d正常人聽唔明既野講左1個已出現既現像果個時代社會無咩知識份子，咪人人當寶，事實上依家睇返，佢講果套野去到80年代尾已經唔work, 佢只係一個食老本既廢老

肥屍：哪，依到成個圖書館都我睇既

三中商母公司聯合出版集團，實際由中聯辦透過另一間公司全資持有

條友已經唔係中聯辦,只係圖書館管理員

唔被自殺已經好好

$150次??油水??
你估佢喺香港澳門呢十幾年撈咗幾多個150萬??

中央黨史和文獻研究院主要負責研究馬克思主義基本理論、馬克思主義中國化及其主要代表人物，研究習近平新時代中國特色社會主義思想，研究中國共產黨歷史，編輯編譯馬克思主義經典作家重要文獻、黨和國家重要文獻

貪條撚呀 根本成個院即係無野做

本身副院長都唔係咩正部長級既位
調去呢個清水衙門，可能只係習大大用黎過冷河幫佢頂罪既方法黎ja

似勞改返去背馬克思主義多

佢依家仲咁多人訪問完全唔關佢嘅學術成就事
只係佢仲係個乜鳩全國港澳研究會副會長 傳媒覺得佢有支共官方背景講嘢夠權威性姐 論學術佢晨早就收咗皮啦

帝制派班區佬夾埋鄉黑呃地區撥款
而個個想撈議員,想選就要比錢王志民

文獻研究院我真係諗唔到有咩位好搵

比人借多份資料定續借

佢條路係先做學問先既，成左名，之後入左中央政策組，做埋首席顧問，最後就好似依家咁港澳研究會囉

嘩 大生意黎架喎

工作係：終日浸淫史料，讀史片

始終林鄭係民選

黨史特別臭

當年老懵董同煲呔搵佢入CPU係睇中佢喺大陸嘅人脈遠多於睇中佢嘅學術成就啦 佢當年臨入政府之前已經回晒塘啦

我强調：佢無勁過

大陸中央唔信本地建制同中聯辦啲知港人仕
我諗好大原因係區選民意出嚟，本撚屌無得呃人
所以先急換，傳說大陸直情裝本地直播去睇香港示威情況？唔記得邊條友up

虛位
老懞董都政協副主席(副國級)

吊住條命仔

中共而家立即處罰王志民咪即係代表跪低認錯自己判斷錯誤
求其調佢去某個無權位，放返一兩年先開始清算

好似于禁回到魏國後睇壁畫記載自己投降，之後激死

你係香港兇我無用架，夠疆就去美國

$40 個鐘

北大圖書館

研究得最多中共黨史嘅係台灣人

都無升過，係把明流放

中央圖書館副館長

唔洗去艱苦地區守水塘都算係咁啦
賺咗咁多油水

你就以為，學術界大把phd professor爭住奶

明明做錯都冇事，點解冇免職？

最撚大獲係冇得cap水

PhD professor多水啲定香港富豪富商多水啲

記唔記得早幾日有單新聞話學校只可用中國教材

就宣係教係中宣部,教育部,西環奶到
幾時到文獻研究院

就算係教材大陸化都係中宣部,教育部,西環奶到
幾時到文獻研究院

文獻研究院根本係無撚用部門

睇 💩 官史...恭喜 !

好明顯要負責區議會選舉結果
契仔何已完保唔住
剩係保得住白生

撚有升咩，睇多d支共新聞就知呢d垃圾職位，係明升暗降

正部級起碼二三品，再上面就係副國級。

Are you kidding? 民選？！

回歸22年，你投票選過特首嗎？

邊有明升呀中聯辦主任本身就係正部級單位

而家係降職唔降銜

中國啲官係職、銜分家

係可以出現高銜低職（高配）或者領導副手高銜過正位

貪得越多 証明你地位權力大

龍圖閣太學士

張小明應該腳震緊
習仔開定個位等埋佢

開始修改歷史

升乜7阿
正部副部都唔識分
佢現在個位係副部級
要講明佢仲係正部級
唔係降職

一條廁紙同一件內膽都有佢本身既價值
國家係唔會忘記佢

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

過幾年咪又可以出返黎撈油水

文獻研究？
佢好似係測繪制圖同法律出身㗎喎。

可能春袋俾人鏈住都會變聲

支那d官位無得貪/貪小左同比人炒無分別

王志民(破產) ?

仲要係副

共產黨入邊理論研究其實好重要
首先肯定係維尼嘅親信，因為呢個部門成日會安排去做習近平思想教育嘅宣傳

其次，曲青山之前係冷溶做院長，講真都有咁上下地位

但最大問題係其他院長或者副院長都係讀歷史出身嘅
王志民好似係讀繪圖，有可能一年之後就調返出嚟

傳話錯判形勢狽獲

馬雲都賺夠

一樣要嘔番出來

明升暗跌

條友成日話中共會出兵鎮壓

由雨傘革命 講到家陣

有撚權威性

屌你真係柒唔切，咁唔係明升暗際係咩，有咩權力係手？？仲有咩政治前途

幾千蚊人工又冇油水抽

副院長，話事唔到佢，做下斟茶遞水，食底薪，無油水，衰過守水塘。

屌笑撚咗

你解釋下乜叫明升暗降
首先佢由正部級職位去副部級職位
已經係明降
係要注明係正部級先好聽d係平調